今年28歲，戶口得5萬

點算

日日買熊 日日收錢
唔係講笑 已經約咗經紀睇樓

洗曬佢拎綜援

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

教我

有手有腳唔想綜援

唔緊要 我5000都冇

開個證券戶口就得

5000蚊已經可以做黨主席
自己反省下

我冇戶口，不過嗲哋留左幾層樓俾我收租

巴打點做到

唔識玩喎 要自己睇住？

我垃圾仔

25歲 一萬中
差20萬街數
等緊嗰一萬救命

會唔會比一層半層我幫你收住先

Sor 好似呃左你咁
仲讀緊書 就黎失業

搞咩黎？

未到今日琴日已經嚇到賴屎啦

我
一萬都冇

大洗+中健身狗伏

未驚過本多終勝

想當年我讀書時 都仲多錢過依家

失咩業呀？好好地讀書啦

有興趣咪一齊逆市搞外賣生意 50/50

Btw我做Aa狗 歡迎搵我

27歲
戶口$10K
負債$150K

月入幾多

健身狗咩玩法
我都有朋友中過伏

咁嘅環境畢業咪即係失業

20K

要幾多本

屌 搞咩？

不過話時話我都負債緊

仲月月還緊幾年前既學費

cls 咁撚多錢上嚟開曬命post

黎緊6月畢業？

喂屌你 曬下都唔比

其實我都係主要都係學債

26歲
戶口$7萬

pt係咁tum你落疊我自己on99又信哂
之後轉場做加呃鳩個PT狗轉左pt先完到

咪撚貪會藉平join Physcial

返緊咩工

你唔提我都唔記得仲有十幾皮學費要還比個濕鳩正苦

我得兩千

IT狗

係呀 今年final year

依家31歲，之前買股票輸左40萬，戶口得返70萬，月入4萬9.

但當年28歲都係得月入8千幾蚊最低工資..

1萬已經有突 不過start up要時間經營 我一直都有咁既意法

叻啦叻啦，知你供緊樓

自膠睇錯

大把人30歲都冇一萬蚊

想睇潮文

有興趣喎 不過咩都唔識

屌 講起都想喊

院友 唔怕啦

想做邊行呀

嗚呀 好有錢 擺係銀行有咩搞

點會

Ching 轉左行？

我就係成功嘅例子

繼續吹
當你23 歲畢業,
做左5 年野,
每年儲得1 萬?
每個月儲得8 百蚊?
食多兩餐放題都無左

假設你智力體力正常,
28 歲當你揾3 皮,

你到底點洗得晒29k

大洗

驚閪咩。同你同年。尋日比完家用得番2千5係戶口

我26 8萬 失業點搞

做邊行呀？

賭錢

想我示範點洗得哂比你睇？

你比30萬我 我一個鐘幫你搞掂

其實香港地好多人都冇幾萬儲蓄，好多低收入，開支又大，香港又生活咁難。
利申：成日係銀行atm偷偷望人戶口餘額，起碼6成人唔超過3萬

用etoro啦， 有股神巴菲特教你投資, 包你賺到笑

今年allin咪得

有賭開咁你叫乜野春
繼續賭遲早都翻來,
我總唔信有人鋪鋪輸

Cls 賭仔唔比開Post?

其實好撚慘

in啲咩先

做ptgf

可能有其他投資，唔會將所有錢擺係銀行

得3萬

無欠錢已經係成就
曾經淪落到要用五個五蚊過兩日

今年27，戶口得一萬

識有個30歲同事無儲蓄仲爭我錢

我25歲 無銀行卡 無戶口 無信用卡
永遠都係得張八達通同埋cash

你搞咩黎

借錢炒股囉 而家還清

無人要 年紀大

我欠緊政府學費

師兄點洗法

爭幾多

我當年28 歲都係差唔多。

me

點先可以改變下

開個價黎我撚撚佢

400蚊

我都係努力工作算
你既好意我心領了

加油

有冇檢討下自己既開支？
收入同開支比例係多少？

我試過有段時間唔去旅行
買野前諗清楚 （三思再三思）

我都係同你一樣大，個戶口少你一半

$1800
你唔係一個窿

辭左職全職幫抗爭半年依家乜都冇

我衰賭錢 唔賭啦唔賭啦

無返工 近排點

諗住點係香港生存落去

唔係完全冇不過冇咗份正職
呢排真係乜撚都做過

有5萬咪幾好

同是28 18萬

咁可能個個都覺得財不可露眼
所以要用錢果個戶口先冇咁多現金係度啫